沖完涼先肚痛

又要沖多次屁股

我唔介意

試過沖緊個陣痛..差啲忍唔全瀨
最後係拎住個花灑係個馬桶到痾住沖

點解要拎住個花灑
我都試過沖到一半肚痛
拿拿林熄水出浴缸痾，搞到個廁所濕曬

窮撚淨係得企缸
個陣冬天唔想凍住咁痾
咪一路淋住熱水一路痾
仲好on9咁淋濕哂隔離卷廁紙

你熄咗水唔得架咩
企缸唔一定窮撚囉

就瀨邊有得諗咁多
就咁行出黎會凍
就即刻拎個花灑淋住

好白痴

之後要靜靜雞收埋卷濕哂既廁紙
換番卷新既上去

可以收埋去邊 咁大卷

都用左大半啦
夾埋啲污糟衫拎出去
冇人見到即刻急急腳拎入房

拎入房做乜

等乾呀，收埋自己用
成卷扔咪又係會比人發現
咁我就會比人剷上天花板

最爽係沖涼前除晒衫痾屎，痾完就即刻開水洗pat pat

自己用
btw乾完唔會痴埋一舊咩

正常都係依個程序，不過你痾完唔炆左先？

又唔係濕到爛個隻，不過濕得黎會比人發現啫
係房開冷氣又開風扇
好似霆鋒咁用衣架掛住

吹左成晚
門都鎖左成晚

最後啲廁紙好有用呀…
因為吹左成晚風扇加冷氣
（cls冬天走去開冷氣，已經開到好細）
最後病撚左，用哂黎抹鼻涕

仲以為放電腦隔離備用

大半卷要每日用幾多次先用得哂？

一日十次

睇錯沖果時陣痛 以為你生得

咁我應該冇機會同你分享呢件膠事啦

你同人互射得多定啦

chur咁盡好咩？

五次囉

可以接受既
射落垃圾桶就不了
比大食妹就值得

比仔仲好

大食仔

有冇好介紹

我講笑

我入左痾屎界既藝術派，主張痾沉香，不留痕跡

咁要你啦
唔理你仔定女

做緊

⋯⋯咁你痾完沖涼用手撩？

插到你每日五次

waiting for you

講完都覺得自己好撚變態

番工太攰
放工就會亂講野

無嘢做係到9up

你就正啦
我郁左成日
散哂啦

hea左成日，依加係舞室等到9點上堂
9坐一個鐘

放左工可以陪你傾足一個鐘

Gay

細個試過，感覺好怪，冇穿好衫就去，好易冷親

係勁怪，全身濕苙苙（有無人智我打緊乜）

洗唔洗咁大舊檸檬呀

習慣就好

想正常傾下計啫

講笑姐
有乜傾

冇架…我淨係知道問得“有乜傾”同“想傾啲乜”呢類對白既都會係3，5句之後dead air

啱呀

大家跟本就冇野好講
傾乜鬼呀…
每次想認識人都會係咁情況

一陣跳完又要追巴士

一陣練咩舞呀？

跳完就淨番尾班車？

應該都係Jazz Funk，原本個老師原來今日唔教搵第二個頂佢，我到左先知

唔係尾班車，不過想快啲返到去，要搭一個鐘呀

每次唔同架？

搭一個鐘咪可以訓覺？

唔係，原本嗰個今日唔得閒

戴con瞓條毛

咁搞笑既啲安排…

咁聽下歌望下夜景都好吖
放鬆下又一日

放鬆左成日

一路鬆到去聽日

放假先會去跳舞？

唔係，之前放工直落，攰到仆街
依加等返工

放工直落我會直接收皮

轉新工？

我第二日好似比人打完一身，嗰日仲要連跳三個鐘

轉職位，轉pt

跳舞變打拳

頭先睇番你啲舊po啦
暑假ing？

其實有諗過去學打拳，不過肌肉又無乜都係算

算係暑假，我上年考完無讀一年，今年先返學

好呀
其實讀住書又番工係幾攰

一陣跳到幾點吖？

無計，唔返無錢洗 雖然屋企人唔會唔比錢我用，但係起碼真係唔夠先問佢地拎小小會好啲

準時就十一點

跳咁耐 聽到都腳軟了

靠自己加油

少做運動，當練體能

我都要郁下啦⋯

雖然我食唔肥不過體能真係勁差

食極唔肥好妒忌

交換得唔得？

唔得 變肥仔啦你

變番大隻仔你唔好話要交換吖

大波就交換

咁淨係練大波比你

咁大唔會阻住跳舞咩？

唔會嘅 我都無

點會冇

天下太平

咁早跳完啦？

分組跳緊

喔～
休息玩電話
壞同學呀

完啦 攰到仆街

收檔換衫走人？

無帶衫換

咪成身汗

我無乜汗
換左都熱架啦

又啱
香港熱撚到一行出去就濕了

焗到死